美國靚仔比人飛 你問我答

美國邊度 ？我過黎做你ptgf最多收平d，靚仔唔洗錢

我基架

美國洋腸好唔好食
邊個城市？求認識

好好食